M記MT

M記今年請MT 有17K，5 working days 有冇伏

十二月請仲係13500 ja wor

佢宜家in人既方法改左玩大公司真心既MT wor 要aptitude test 但其實咪又係打雜一名

聽咗Career Talk
覺得做嘢同打雜冇乜分別
但呢個Program好似升得幾快
30個月RGM

RGM其實人工都唔係好高
銀行既MT雖然係追數sales 但都比M記MT好

收到email, 下星期去聽talk